突發！旺角好多狗！！

大家小心！！

推

Push

push

幫手推爆佢！

【幫手置頂】〔 被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

好撚多狗係地鐵出口同大馬路邊

支持

推呀！大家小心呀

黑警mon post,頭先大西北好多狗,有人叫旺角出,mon完post就出旺角,
番歸要be water

食返串魚蛋先啦 你哋班垃圾黑社會 我唔會再用黑警黎稱呼你哋

係，大家提高警覺！